# Restaurant reservation system

## Workflow
 - sukurti Menu CRUD
 - sukurti Table CRUD.
  - galima prisidėti lauką "photo", kuriame būtų saugojama nuoroda į foto
 - sukurti Contacts redagavimą
 - sukurti Dish CRUD
 - pajungiame Laravel Auth. Pridedame login formą, logout.
 - sukuriame user'ių roles - is_admin=0 ar is_admin=1
    * galimi ir kiti sprendimo būdai
 - susitvarkome controller'ius bei apibrėžiame kurios menu punktus (URL) koks vartotojas gali pasiekti
 - turime `layouts/app.blade.php`, administravimo aplinkai susikuriame atskirą blade'ą `layouts/admin.blade.php`. Apsirašome skirtingus menu punktus.
    * galima naudoti ir tą patį template'ą (blade'ą)
 - Users peržiūra (sąrašas ir konrketaus User'io peržiūra) Admin aplinkoje
 - darbas su Cart. Prisidedame patiekalą iš sąrašo.
    - pridedami Dish tikriname ar vartotojas jau turi Cart, jeigu ne - sukuriame
    - pridedame Dish į Cart (sukuriame įrašą DB)
    - atvaizduojame tai per UI (galima panaudoti snippet'ą - http://bootsnipp.com/snippets/featured/bootstrap-navbar-cart-dropdown)
 - Cart'o puslapis. Jis susideda iš 3 žignsnių:
    - krepšelio peržiūra
    - staliuko rezervacija
    - patvirtinimas
 - Cart: krepšelio peržiūra. Galimi UI atvaizdavimo būdai:
    - http://bootsnipp.com/snippets/featured/shopping-cart-bs-3
    - http://bootsnipp.com/snippets/featured/shopping-cart-panel-bs-3
    - http://bootsnipp.com/snippets/featured/responsive-shopping-cart
 - Cart: staliuko rezervacija
    - pasirenkame staliuką (prie staliuko nurodoma kiek žmonių gali sėdėti)
    - nurodome rezervacijos datą ir laiką
    - paspaudus rezervuoti: validuojame duomenis bei patikriname ar toks staliukas tokiu laiku dar nėra rezervuotas. Jeigu yra - išvedame klaidos pranešimą.
  - Cart: patvirtinimas
    - išvedame visą informaciją tekstiniu pavidalu
    - mygtukas: "užbaigti rezervaciją" (galite pavadinti ir kitaip)
    - paspaudus mygtuką "užbaigti rezervaciją" sukuriame Order model bei jam priskiriame naujai sukurtus OrderItem. Užpildome visą informaciją, išsaugome modelius bei ištriname User'iui priskirtą Cart'ą.
  - Orders puslapis (sąrašas bei konkretaus Order'io peržiūra)
  - peržiūrime ar įvykdėme visus requirement'us

## Requirements
    - Registration
        -- Form
            --- Name
            --- Surname
            --- Date of birth
            --- Phone number
            --- Email
            --- Password
            --- Password repeat
            --- Address
            --- City
            --- Zip code
            --- Country (dropdown - optional)
        -- Validation
            --- Name required
            --- Surname required
            --- Date of birth required, format YYYY-MM-DD
            --- Phone number required
            --- Email required, is valid email address
            --- Password required
            --- Password repeat must match with password
            --- Address required
            --- City required
            --- Zip code required, only numbers
            --- Country required
        -- Submit
            --- Saves user info to database
            --- Logins user to system
            --- Redirects user to Dishes menu page
    - Login
        -- Form
            --- Email
            --- Password
        -- Validation
            --- Email required
            --- Password required
        -- Email and password must match with user in database
        -- Submit
            --- Logs user into system
            --- Redirects to Orders menu page
    - User profile
        -- Same as in Registration with pre-filed user data
        - Users (Admin mode)
            -- Registered users list
                --- User ID
                --- Name surname
                --- Email
                --- Date of birth
                --- Phone number
                --- Address (including city, zipcode, country)
            -- Actions
                --- Delete user (deactivate optional)
                --- No delete button for current admin user
    - Logout
        -- Logs out current user
        -- Redirects to home page
    - Layout
        -- Restaurant logo
        -- Restaurant title
        -- Current page title
        -- Total items in cart + link to cart
        -- Content
    - Dish Menu -> Add to cart button
    -- Admin mode
        --- Create new item
        --- Update item
        --- Delete item
        --- Reorder (optional)
    -- Table Validation
        --- Name required
        --- Number of persons at least one
        --- Date required, format: YYYY-MM-DD
        --- Time required, format: HH:mm
        --- Phone required
    -- Pre-fill name, phone field if user is logged in (optional)
    -- Admin mode
        --- List of reservations by users
        ---- Ordered by date from newest to oldest
        ---- Edit item
        ---- Delete item
    -- Submit
        --- Saves reservation info into database
        --- Redirects user to Contacts page
    - Cart
        -- List of items in cart
            --- Name
            --- Price
            --- Picture
            -- Totals
            --- Without tax
            --- Tax
            --- With tax
        -- Checkout button
            --- Redirects user to registration if not logged in
            --- Saves order info to database
            --- Redirects user to Dishes menu page
    - Contacts
        -- Content
            --- Show google maps
            --- Show basic info about the restaurant (name, location, working hours)
        -- Admin mode (optional)
            --- Edit info in WYSIWYG editor
    - Orders
        -- User orders list
            --- Order ID
            --- Customer ID
            --- Customer name, surname
            --- Total amount
            --- Tax amount
            --- Order creation date
        -- Admin mode
            --- All users orders
            --- Totals of all items in list
        - Order can have only 1 Table reservation
    -- Use bootstrap, http://getbootstrap.com/
    -- All elements of page which can be styled with bootstrap, MUST be styled with bootstrap
    -- Use bootstrap themes, http://themes.getbootstrap.com/ (optional)
    -- Responsive layout
    -- Use Laravel, http://laravel.com/
    -- Use bitbucket or github to submit your code
    -- Use Javascript API for google maps, https://developers.google.com/maps/documentation/javascript/adding-a-google-map
